余文樂事件大文宣機會 正好比班藍絲睇下親支下場

奶成咁撚樣
班支那仔有少少事一樣反面唔認人

抵死

因為佢唔夠愛支

亞洲香港國
亞洲台灣國

意思＝曾經有支持

一定要逼佢番內地你想賺香港人錢，就講番句光復香港時代革命

玩到佢兩邊不是人都好

余文樂係偽紅 因為佢唔夠紅

煽動網民，要佢捐錢，捐一百萬先原諒！